高宮まり

日本のプロ雀士
出身地 茨城県
生年月日 1988年11月8日（32歳）
プロ入会 2010年
所属団体 日本プロ麻雀連盟

Sketching:
呢幅畫重點係個髪型, 由於結構頗為複雜, 我用幾隻色去起草頭部
覺得係高難度挑戰, 唔知出黎結果係點, 可能會半途而廢

btw 32歲都咁正

有拍AV??

你都畫唔到高宮既重點出黎

咪話左重點係髮型 你諗左去邊??